同事生咗個B,老衲同其他同事夾份買咗罐三鹿送俾佢

人民醫院出世？

牛b?

邊度仲有得賣

低質